繼郭偉健紅色法官之後又多一位紅色法官

呢個仲可以有資格做法官咩？
大家又要展開寫信行動投訴呢位法官啦

咁做得警狗就預左俾人屌老母

其實九成九法官唔係紅就係藍

好多個啦已經
點止一兩個